最好食嘅豬扒包

事先聲明你當我打手啦

澳門嗰啲食極都頂唔住，又乾又硬又冇汁，食到胃抽筋

老麥鋒味個吉列豬扒包真係得，塊豬扒吉列又有油，沙律醬加埋洋蔥勁match, 澳門嗰啲又硬豬仔包又乾身又冇汁冇剩

你成世仔係咪冇食過好食既野呀

你唔識搵好食澳門豬扒包啫

食左啦
食開垃圾先會話好食
豬扒無味 完全唔夠吉列 好似食緊塊豬柳咁
沙律醬蓋過哂洋蔥味
係食沙律醬定食洋蔥
叫沙律醬豬柳bell啦 屌

洋蔥唔夠捻，垃圾

澳門有邊隻豬扒包唔係乾爭爭冇汁？我食咗五六次唔同地方，最後決定放棄以後都唔食

老乜呢隻唔係有乜特別，只係正正常常加返醬汁，用吉列俾返啲油，已經好好食

以前啲所謂地道豬扒包根本就無人食（係啲地踎小食店，個個都寧願食漢堡啊），佢10年八年前澳門吹番起

塊吉豬先離普，唔知似乜

吹奏大利來 乾到pk

有間賣外賣豬排包反而唔錯

丹麥餅店都夠打巢老麥啦

淨係睇圖我都覺得胃痛，一路咬啲麵包溝埋啲豬扒黐實晒係個口入邊，要飲好多水沖入個肚，真係唔知邊個天才發明，話好食嗰啲根本就痴線

食鮑魚唔好？

引像中以前係唔錯既 而家太多分店 質素太參差

係要睇彩數揾唔揾到間好食

岩岩食完，比想像中好食

問過鋒味洋蔥豬扒包未